政府工vetting 需時幾耐？

其他政府工 (non EO/AO)

已經vet 左並差唔多4星期，好心急，想請教下大概要等耐，謝謝！！！